梁家榮：《頭條新聞》從來沒有使用「黑警」的字眼

在立法會財委會特別會議上，多名議員關注政府指港台節目的表達，有違一個中國的原則。

公民黨郭家麒說，香港電台的公信力高，質疑商務及經濟發展局局長邱騰華是否想破壞言論自由，詢問他是否想「升官發財、想做下屆特首」。邱騰華回應指，希望對方不要以不相關的事情作轉移，他又斬釘截鐵地指，對自己崗位以外的職位沒有任何興趣。

民建聯黃定光提到，廣播處長梁家榮早前指《頭條新聞》是諷刺時弊，但節目中使用「黑警」的字眼，質疑是讓市民「谷氣」或「舒氣」。梁家榮澄清，《頭條新聞》從來沒有使用「黑警」的字眼。

一直用克警

勁, 仲頂得住,台長勁

識玩, 用嬉笑怒罵 暗諷的形式去製作 呢個就係港台的價值

頂著

撐RTHK

各位繼續 send 信支持港台
向商經局投訴廢邱都得

梁家榮

用幽黙方式表達啫

有人就如獲至寶

講真，又好似真係冇用過
最多時候聽既都係衙差多

柒頭禮義廉

撐!!

good !

自己衝出黎柒

估唔到佢會頂

咁樣應就正

永恆嘅亞視做過
當年未勁共嘅TVB做過
執柒咗嘅佳視都做過
好心民賤聯唔好衝出嚟柒，人地五台山做過四間 點會俾你地搖兩搖就散

Phoenix TV from Hong Kong 單野
特首係咪要出黎指責下違反一國兩制
咁大膽代表中國發問

退休啦 名譽都值錢

真.頂住咗吖

梁: 我唔知你點計啦 blablabla
鳩估

搵何妖比

鄉下佬學人講數據

最柒個位係「收視率」
：點擊率呀柒頭
多成百倍就咪衝出嚟柒啦

估唔到當年大家質疑的梁家榮，今日係捍衛港台的頭號人馬

跟住台長就會半夜比人搭走告搧動意圖罪

sbt

真係唔柒都做唔到禮義廉
入黨標準

頂住

讓何妖廿萬都贏到上月球

太后 衙差 大帥 天朝

佢仲要話港台啲click係累積計
咁唔通君事行動個live有廿萬人睇咩

一向都係叫衙差

每次黑警錯誤使用嘅金句都係俾人串到飛起

撐港台

榮總好波

撐住

梁家榮咩來頭？
點解可以咁夠 guts
唔怕得罪支共

處長好波

撐港台！

等退休
唔洗升
政府難炒

台長：「啊！頂住左！」

RTHK比正苦搞既話 例如台長被提早解約 你是否願意企出黎同正苦正式反枱？

願意 十八區大暴動屌佢老母
不願意 佢死佢賤

冇否認想升官發財做特首

當年被人屌得好勁

如獲至寶

撚狗

可能支共根本唔介意，隨時班柒頭搞到政府內部互鬥仲核突

呀蠢式回應：
我唔知
我唔理
我睇唔到

連登仔學下人地點玩政治

用清朝同民國啲嘢講時事

條撚屌立左禁蒙面法都未知仲串柒柒
大西北選民表示恥與為伍

本身佢上任嗰時坊間都睇死佢會奶
點知撐到咁行

叻

上次蒙面法唔知實行左既又係佢？

叫其他公務員情何以堪

respect

港台

亡國慈禧，請勿對號入座

支持台長

台長勁

典型純粹靠炒賣年代屎忽撞棍上位廢老

攞個黑底黎比

好波還好波，榮總呢個叫法好支那

真係要守住港台

民建議真係好撚垃圾

又岩

得頭條新聞係咁既形式做咋，其他都係好正經咁做

應該係名聲會好d,同埋良心，良心係無價

就算係王喜係頭條新聞入面都係用驚方

亞視：am I a joke to you?

即係 黃定光都覺得警察係黑警？

黑警

黃定光訓撚咗都有睇？

Rthk要加油
唔好做港共副手

邱含華準備取代淋奠，結果唔緊要，一定要做返場大龍鳳比主人睇

頂撚住呀港台

除返開一集都拋離幾條街

整件事正在提供緊子彈畀美國，正苦要好自為之。稍有差池，眾高官及建制內很多人都要付代價

原本都唔想提
係要逼人講黑警呢個字出黎

日久見人心

睇返袁花條撚樣, 做新聞做到咁冇骨氣

拿 去到呢D位
D藍絲又唔會話美國人都係咁拎阿TRUMP TRUMP講笑「舒氣」
但係去到黑警開槍個陣又會話美國警察一早開左槍

PK燉：《頭條新聞》從來沒有譴責暴徒縱火堵路(其實大帥有)
梁家榮：《頭條新聞》從來沒有使用「黑警」的字眼(我印象中真係冇)

你當《頭條新聞》班監制導演編輯流嘅咩
個節目可以生存到30年就係既有辦法玩到啲政治人物好撚嬲而觀眾笑得好開心 但成個節目又完全無位俾政府入到 睇清楚啲對白用字就知佢地抽水玩得有幾高章

全香港淨低港台嘅頭條新聞同埋商台嘅18樓c座會咁做啦

收視率
懷疑條柒頭youtube都唔識用

真係估唔到梁家榮會頂住上

成班建制睇都無睇過

當初比人話係梁粉，點估到頂到咁行

克警

有哂資料串到個龜頭應一應

頭條頂住

如果台長退左落黎點算。。。

真心幾高章

好驚處長被人傷害

即係 黃定光都只係人講乜佢講乜 既垃圾啦
根本睇都未睇過就跳出黎7 咁既人做議員

梁家榮好波！

Respect

有講過「克警」

林鄭講先既

咪係
條友真係唔識架wo

好尊重警察
係有人玻璃心

梁家榮係咪之前亞視嘅主播？

繼續send send到佢地email爆為止

教你一個字
order of magnitude
唔好衝出黎啦

差兩個

好勁
班少數派垃圾會真心好低質，功課又唔做

所以真係好on9
低過人:柒
低過人一倍:柒上加柒
低人地1個magnitude:三個柒=777
宜家你差2個

其實頭條新聞都無譴責過黑警濫權

證明佢地無睇過頭條新聞
連人地用咩terms都唔知

梁家榮好波，我愛你。撐住吖。我哋支持你

處長

市民: 《警訊》從沒譴責警務人員曾干犯盜竊, 詐騙, 非禮, 強姦, 受賄, 醉酒駕駛, 無牌駕駛, 超速駕駛, 危險駕駛, 普通襲擊, 蓄意傷人, 行使偽造文書, 妨礙司法公正, 公職人員行為失當, 收入與官職不相稱, 管有受管制藥物, 與未成年少女發生性行為 等等已被法庭定罪嘅罪行(印象中仲有好多)

唔該大家
平時返工就開住youtube mute 咗佢刷hit rate
返屋企都繼續做
真正無成本

柒出國際咪呢d

佢都係隱藏共狗來

佢無再追問

林鄭唔係咩？

好好笑，以為自己好有point，咄咄逼人咁
點解柒到無眼睇

佢地用剪接，歌同對白暗示都夠啦
駛乜譴責得咁直白

咁所以其實係偽命題
點解好地地要譴責所謂暴徒

笑撚到我武漢肺炎

邱曱甴

黑警此地無銀？

梁家榮受小弟一拜

搵個落選議員比

要頂住呀！！！！

克警復禮

[緊急］有玩神魔嘅手足入 幫手推上去 可能救到手足一命

有無人可以幫手推下？

當初以為梁家榮奶共

全世界 send 信塞爆佢！

黃定光瞓覺夢遊9up?

佢退果一日社會氣氛仲係咁既佢退唔退都無用啦

周融等左呢個位好耐

港台最利害係敢言直屌作風，頭條新聞只係其中一個節目

梁生好偉大

日日播何君堯d 片囉

好波

小巫見大巫都不如

梁家榮冇理由架喎
以前做亞視果陣嘅個感覺仲共過袁狗
點解會咁架

退一萬步，就算有又點，無線夠有用過啦。又唔出聲？

名流青史 唯有 挺身而出

早3,4年蘋果屌柒家榮一定頂唔住政府

如果頭條新聞係9up fake news 點會仲有人睇

黃定光訓撚左咁多年肯撚定都冇睇過頭條新聞啦
扮乜撚野有睇學人質疑港台，番去含撚啦肥閪

關家榮

佢得返好似年半約，班狗賊一定唔會再比中立嘅人做台長

民建聯啲廢老真係同社會脫節

睇下我地尊貴既建制派議員，佢地幾咁貼地，2020年仲講緊收視率呢三隻字，我仲以為自己好似CCTVB啲膠劇咁穿越時空，返撚左九十年代

唔怪之得CCTVB到今時今日都仲可以用收視率去打飛機，原來真係有人會留意個收視率

好難得依個時勢可以企到咁硬
真係好有骨氣

btw佢係大中華膠嚟 成日讚一帶一路

利申：上過佢堂

衙差

有冇template 長期置頂

推

處長好有腰骨

37分鐘開始
梁家榮本身都係到妹妹下
梁志祥再追問佢好似燥左咁反屌
用下腦啦 頭條新聞一集都大何已完個page啦一個月啦

梁家榮手足

老閪到要攬佢！！

台長搵定保鏢..

好！！！！

係 捍衛言論自由就值得支持

成日聽到啲狗官用政治中立去屌公務員
如果梁家榮個人本身係藍既
咁我覺得佢仲抵讚，因為佢真係政治中立
冇俾個人立場影響，做番佢應該要做既野
唔計政治啦，一個上司都唔應該推啲下屬出去受靶

估唔到梁家榮

完美示範立場唔同、親中唔代表要冇腦

默警

有巴打開過搵下

頂住呀港台

梁家榮算係咁

質疑是讓市民「谷氣」或「舒氣」
就算有講，點都係舒氣啦，戇鳩鳩

屌所以9月立法會選舉一定要踢走呢班狗閪
白你老母票

要keep住send
同埋keep住CLS
keep住幾千萬Click rate

用克警讚佢克制又嬲

次次都回力鏢

香港仲有正直既人

發夢都知係黑警

手足我哋怪錯左你呀

不嬲都係用衙差同大帥嚟影射你班冚家鏟仲喺未進化架啦

咁又唔算news ge,係comedy lor。克警唔識笑姐，佢地剩係識吠

咁拎d唔存在既野去笑 唔會有人明

所以大家記得每個禮拜都要睇頭條新聞、鏗鏘集、視點31 ...

克制的警察

估唔到做過亞視都咁堅

點解會委任佢做台長

邱騰華本職唔係睇經濟咩

公平講 的確無用黑警字眼

淨係用youtube鏗鏘集721嗰集都贏何妖5倍

唔係黑警係咩？

好似話mute左唔計？有冇youtube高手解答？

幾型

香港人要撐香港電台

咁mute 個page, 唔mute 條片

係黑警

呢隻禮義廉賤種祥連何妖啲垃圾片都攞出黎講乜鳩「君事基地」呀變左支那condom啦隻妖

收視率

港台 撐住！

梁家榮都幾堅，之前喺亞視唔覺佢咁堅

佢係合約形式聘用，好似仲有1年幾就夠期

有冇template

世界級

港台頂住啊

頂住呀，集氣support港台

3萬幾個讚賞 要駁都駁得有底氣啲

pushputs

所以大家要繼續Click入去睇

手足唔使下下都問template
隨心寫幾隻字讚下港台節目都得

客觀中立
內容豐富
風趣幽默

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

台長

如果每次live都有廿萬人睇
咁佢應該發左達

笑到仆街
上次單蒙面法又係佢
真心膠到一個點我以為係曲到圓

咁事實真係吖嘛

做過四間但執左兩間
TVB 又開始收收地皮

港台 molamola

最鍾意用前黑警比卡超嗰句對白

成班睇fake news睇到傻既傻閪

Ｐｕｓｈ

克警
驚慌

黃定光係咪撈亂咗王喜同港台呀？
應該當場反問佢嘛

台長頂住

你出現係現場 ....

今日選管會選舉活動指引公眾咨詢最後一日(7/4/2020)截止啦
大家快啲send email反對
記得自己改少少

Template:
eacenq@eac.hk

反對選管會提出的選舉活動指引

致選舉委員會：

我就選管會就新一屆2020年立法會換屆選舉的選舉活動指引提出反對，反對限制觀看點票人數，以及年滿70歲可優先投票。

首先，根據過往選舉經驗而言，大部份長者選民一般選擇在早上投票。假若長者選民擁有優先投票權，其他需要在早上投票後上班的市民便會增加其時間成本，造成不公平。然而，選舉管理委員會(選管會)應當呼籲長者選民可於其他時段進行投票，避免在票站開站或關閉前的高峰時段前往投票。

再者，即使在過去選舉當中出現長龍，投票過程都十分順利，並無出現大量長者投訴或出現身體不適，可見他們為了投下神聖一票也不會拒絕排隊。若然要解決排長龍這個問題，本人建議可以加開票站疏導，而非使用優先投票這種治標不治本的方法。即使長者能優先投票，人龍依舊存在，並會分開了兩條人龍，更容易造成混亂。

本人建議選管會可以根據2019年區議會選舉時的平等原則作出靈活安排，在排隊人數眾多的時候向未能長時間站立的選民坐下等候，並記下他們的輪候位置，以便在輪到他們的輪候位置時安排他們到發票櫃枱領取選票。

抗議現行法例阻礙18歲人士做選民

本人亦不滿現時法例阻撓部份在選舉日已年滿18歲的人登記成為選民。現時在非區議會選舉年，一名永久性居民要在申請登記為選民後的首個七月二十五日(若為區議會選舉年則為九月二十五日)年滿18歲才成為合資格選民。換言之如果他在2020年7月26日才滿18歲，將無法在2020年度做選民。

反觀外國的做法及法例就不同。加拿大和澳門的做法類似，未滿18歲的人可以事先登記，一到18歲，他們的選民身份就會轉為正式登記，並可以行使選民的權利。

香港的做法是純粹因行政方便而無理剝奪他人選民資格，恐遭司法覆核，選管會應立即修正！

另外本人反對限制觀看點票人數。這會令一些打算觀看點票，以監察選舉結果公平公正的人士無法進入點票站。

本人希望選管會能夠三思而行，盡力在選舉工作上做到公平公正，避免畫蛇添足，招人懷疑。

香港市民

訓醒先講野啦黃定定

RTHK

梁家榮老婆係胡雪姬
之前係李澤楷左右手
Google有大把news 係超強嘅PR
老公有Crisis 老婆實有指點下掛

Show blocked user

識玩

Push

大家接受一年後會無

都就退休又唔洗靠中國又大都頂

港台下屆都要黃先得

大家一定要繼續表揚港台，要一齊幫手頂

香港電台加油

撐

唉！他退休後繼任果個都不知有冇腰骨。

其實用黑警有咩問題 事實黎

佢一定無可能坐到呢個位
學歷又無(中學畢業)
私生活又有問題(結過四次婚)
所以點都唔輪到佢做

今日睇左直播
班友仲要屈港台叫台灣做台灣係鼓吹台獨
係時候去捉TVB講左幾多次台灣/Taiwan

究竟點先幫到梁家榮同港台？
無限send compliment letter同thank you letter?
請問仲有乜可以做？

幾句稱讚就好了
有 Template 嘅話政府可以當唔計數

豁左出去, 佢都唔諗住番轉頭, 但佢好撚型
第日會還佢清白

港台最後一個有骨氣既台長
佢落任一定換件極左極紅既上場

大帥從來都無話自己黑警
徐副官都好幫黑警講說話架
仲有最新擔心字典，直頭為曱甴強而設啦

繼續點擊

push support RTHK

所以佢一走 間野咪收皮

DAB係呢啲質素啦

真係好撚高班

忠_勇毅

差商台就可以廣播道大滿貫。

徐褲官

加油

佢通常訓左

燈左

原本都估佢唔中立，點知咁有風骨。

忠_勇毅算好白架啦。

港台頂住啊
香港良心

我諗連委任佢個條友都諗唔到佢咁有風骨。

佢係外部招聘無得升。

應該話俾梁家榮都唔俾佢。

其實只係基本野
不過而家跟到basic requirement已經好抵讚
局長級以上清一色垃圾真係難得一見

當初知道換台長以為唔係咩好人，二台節目大執位，今日對佢有啲改觀

又係誠哥系。

原來榮總係美帝子民

黑警同少數派o個 d 就叫幽默
港台黃絲o個 d 就叫抹黑

鏗鏘集一集 元朗黑夜
都爆贏你條撚樣何妖、短命祥喇

台長要頂住呀

可能係周融

攞何妖d柒頭片同頭條新聞比，簡直黃狗射尿

梁署長好堅

學返港共
捉字失

港台你地一定要頂住